tsla 一日跌得咁少班傻系就叫生叫死，大户震下你地傻散倉炸，咁都好怕點玩股票？

幾撚多大户入貨，擺明震傻散倉，準備再算空，一日半年日跌少少咁都驚點玩股票阿

Kawa認同

媽咪麵落左船就一天光晒

真，平時爆一日都10%，依加果小小嘈乜鳩

前2日爆12%沒人講

乞衣認同

中止蝕震走

納dee 穿幻2，tsla440短期鐵底，除非你530高位買，否則都唔知怕乜春，琴晚特價時間真係入貨好時機

跌嗰少少個個喺到要生要死咁，都唔知做乜鳩

少年股神全倉call 今晚無女屌

升10%時又唔驚

暫時流入大過流出
但可能係被強平/空

真。沒有最高

希望佢今個星期跌多10%
會再入

我覺得可以落去400

到時先買

如果去返350 都未走你先再出post啦

傻散=
450: set 緊價位等400
400: set 緊價位等350
350: set 緊價位等300
300: set 緊價位等200

係度玩賭大細遊戲

我錯啦

買Tesla 係信念
正股驚西咩